人民日報—戴偉浚是中國人的驕傲

圖呢

老衲有冇食狗肉慶祝？

唔食同類

狗咬狗少有

少可會有圖